[水炮車的悲鳴] 黃色請保持人性 放過孩子吧

TLDR：七歲狗仔喺學校俾人杯葛到精神病，水炮車投訴無門

//隔天,孩子聽到要去學校上學,情緒就變得非常激動,大哭,發脾氣,用指甲不斷抓自己的臉,抓至面部流血;自那天開始我就沒有讓兒子再去學 校。孩子沒去學校的兩天後,班主任才打電話回復我社工的事情。//

//有一天晚上,讓我一輩子都不會忘記那個場景 孩子不停地打自己,說:自己是失敗者 沒 用 不知道怎樣做 不知怎樣面對其他人,哭 了數小時,期間也不停的問老師為何每天都在罵 他,他到底做錯了什麼 作為一個母親,看到 自己兒子這樣的舉動,眼淚止不住地掉,安撫兒 子的手在顫抖,關愛兒子的心在滴血,如果可 以,我願意為兒子承受因社會動蕩受到影響的 切痛。從小就教育孩子做一個正直、善良的人, 到學校聽老師的話,認真讀書。可是,為人師表 的老師,喪失起碼的道德和良知,不分是非曲 直,無視社會的混亂和暴力,僅僅因為孩子是警 察子女,或是支持警察就在課堂上藉故苛責、謾 罵,辜負了一個母親對老師、對學校的期望和信 任。將心比心,如果他們的孩子也有同樣的遭 遇,他們會不會失望? !他們會不會心痛? !他 們會不會站出來譴責?!己所不欲,勿施於人!//

To 細佬：對唔住，要怪就怪你老豆與民為敵。

To 水炮車：收皮啦你老母，講人性，你屋企隻狗打人嗰陣有冇諗人性呀？你地笑鳩 死去手足嗰陣有冇講人性呀？你個仔就係仔 人地個仔就地底泥？呸

你條老打人果陣就好有人性

水炮車仲有冇嘢講？

抵撚死

唔想同依D人玩

其實會唔會係你個仔遺傳性弱智 所以先成日達唔到要求先俾老師訓話啊?

唔想自已子女成日俾老師鬧俾社會排斥 當初就唔好揀啲賤種黎繁殖下一代啦

水炮車同黑警啲垃圾基因

去大灣區讀咪得

我中學都俾人排斥過一年，我都唔會ｏｎ９到叫人陪返我玩更唔會ｏｎ９到唔開心打自己

我覺得係作故仔

好人好姐 行得正企得正點會唔同你玩先。。。。

開槍打盲人 射爆人肝 你一有機會機殺人想人放過你？

好心涼

抵啦 屌你 打手足好有人性？

你老豆出得嚟行，就預咗要還

自我中心到極點嘅狗乸。
叫佢個黑警老公返去教下仔啦，成撚日掛住賺OT